# Grafica 3D

## Laboratoarele rezolvate la Grafica 3D

- [_external](_external) e folderul cu toate dependintele necesare pentru toate laboratoarele.
- [Tancodrom](https://bitbucket.org/facultate_ia/tancodrom) e proiectul pe care l-am facut eu la Grafica 3D.